身為一個香港人我發現自己都唔係好瞭解香港人

估唔到有一大班香港人係咁團結同熱血，估唔到今晚人鏈活動都咁成功

我睇錯大家好感動

呢兩個月先真正認識到香港人同覺得自己係一個香港人!

呢兩個幾月我先知有班香港人係咁勇敢，尤其一班前線既人，面對來勢洶洶同配哂槍既差佬，明知以卵擊石，都展示出無比既勇氣，令小弟佩服到五體投地

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

呢兩個月之前我都成日笑香港人on9,掃前雪,
開始做前線先知原來大家咁有heart

由6月9開始，我先真正認識香港人。
一直覺得香港人冷漠，係各家自掃門前雪嘅自私鬼。
點知，哩兩個月
我成日羨慕日本仔民族意志好強好團結，原來香港人有過之而無不及。
日本仔自己話佢哋喺從眾心理，但香港人唔係，救護車分人海，自發執垃圾，自發捐錢，自發派傳單等等，唔係從眾，而係出自真心。
我想信好多人都係因為驚冇人做，然後去做，結果發現，大家都係咁諗。
特別係嘢食，物資，周街派，但冇人拎，因為大家心都諗：留備更需要嘅人。
痴線，邊度黎嘅質素